天日全世界去折荃灣狗屋

嬲夠啦
再唔行動 下次被姦的可能係你身邊的人

推

唔好圍 要行動

教大家五金鋪安全買料！！
同大家講，呢排做緊會展起場、聖誕商場展覽..
大家去五金鋪買白電油同埋祝君好牌毛巾個陣，
如果老細問你要黎做咩，同佢講你搞緊展覽野老細要你幫手買白電油省靚啲展品就得。
記得買完要拎返張單，唔係老細唔claim錢。

驚有人唔知咩係祝君好牌毛巾，講一講，簡單黎講就係最平嘅毛巾。50$一打。
一加侖白電油都係50$左右。

聽日

唔係天日

Yes 快閃

又圍狗屋搏全滅?

又水人去狗屋

要去就唔係單純圍住叫口號
係真係做實事屠狗

如果成萬幾人會唔會全滅呀

逼人送頭呀?
圍來做咩? 有用咩?

千祈唔好

圍狗屋風險高，效率低
快閃開花be water好撚過啦

要做就唔好圍，勇武去到快閃幾個火魔法燒撚左佢，街坊唔好去企遠d等勇武黎到掩護佢換衫褲鞋襪之後即散

又黎逼人送頭啦
不如鳩叫幾句強姦犯仲有用啦

圍係無用，所以唔該聽日幫手帶野出街。
你唔敢出手，大把人覺醒左敢出手。

聽日唔圍狗屋，但一定要爆狗屋

Hi 強姦犯驚呀

支持爆狗屋但唔係圍

圍=送頭

仆你個街一起底就見到你條撚樣成日即日水人亂鳩開花送自己人頭

屌你老母家陣爆撚晒輪姦、殺人，咁都唔爆狗屋對得住手足咩
你話你唔敢郁手唔緊要，請你地幫手帶料
一個人帶到嘅料多極有限。

青山公路昌榮路係交通樞杻，一塞成個荃灣同葵芳狗屋就要兜大路先增援到。

我接受到燒狗屋

肯走出安舒區未
唔好再搵啲舒服安全的活動安慰自己做左野
智利人可以滅狗屋 我地一樣得

支持係入面冇義士嘅情況下對狗屋、宿等做任何事
核爆都冇問題

唔好圍啊 圍住等狗到?

又來屈毛？

驚西咩?
講圍=送頭都係狗?
唔通你就係阿SIR?

你想手足死, 我就唔想嘅
每次圍=被班狗捉幾件

天水圍果次捉成40件...
你係邊呀 阿SIR?

我要爆狗屋

認同 圍係冇撚用

千祈唔好圍 直接火魔法完就走

唔好

點解決狗屋啲鏡頭？

支持

拉

衝入狗屋嘅話班曱甴係咪會攞正牌開槍？

我記得講咗唔係呢個啦喎

但有另一個懷疑都係手足 髮型師嚟

拉
天日折
返大陸啦柒頭

Real?
無追到post 變左fake news sorry

去咪去 洗唔洗開post咁揚呀

折阿 唔係圍
大家睇清楚

話圍狗屋全撚部都係狗三毛
主動送頭
拉

我有話你係五毛？不過你開嘅post又真係似五毛嘅

拆

去叫口號？

荃灣狗屋今晚已經加強戒備

頭先約9:00pm見有green objects企係紅圍位置, 愉景巴士總站亦有一架狗車

爆乜春 點解成日講要爆
你一人一舊磚 一枝酒
百幾枝酒入到棟嘢
成棟一次過燒

5p打錯字 sor
聽日 拆狗屋
我唔係要圍 要拆狗屋

聽日有八區開花？

唔緊要 你對手足嘅關心係非常重要

唔該唔好送頭

弱智

拉

大家起起底

預約送頭？

圍乜春 直接剷平算啦

車

折？

狗屋紙做嘅？

諗得過

想手足集體被捕

千其唔好直接一嚟就成間燒

咩都係送頭咩都係呃人去，咁你做得d咩，繼續係每區開花搞小動作等法庭判無罪係咪，街頭戰比你贏到又點，我剩係知有d鬥爭你明知輸撚硬都要去，唔撚去我點都呑唔落啖氣

一人一支酒，請佢老味飲
飲完好走唔好留

圍狗屋不了

樓主一向衝動，大家冷靜諗清楚先好行動

大家起底 拉

鬼/五毛
拉
示威者大量犠牲集氣區

barbecue

拉，你地呢d言論害死左幾多後生仔

荃灣狗屋近消防

又係度煽動人去死
拉

善用起底功能！！！！
大家善用起睇功能！！
Block樓主！！
死返去睇達哥啦港豬，你地係最撚冇用嘅垃圾啊！

That's not gonna work sir.
Pull

聽日要開花 sir

又圍狗屋 ... on9?

行動
快閃

贊成圍荃灣狗屋
荃灣狗屋=綠楊新邨m座
有齊狗仔狗女狗老婆

波台狗你地都信

岩，狗局係正確目標，但唔好做唔正確or 冇用既事

支持 but正字唔啱
聽日
打字都有鄉音

天日

自行決定去唔去
16歲少女被輪姦墮胎 咁就一世要面對呢個陰影
唔會再理危唔危險

溫馨提示
[提防風向]即將有人帶風向「包圍」荃灣狗屋

認真 核彈都唔割

開花好過

唔洗圍 直接亂石投城

利申：AOE好好玩

贊成，留下條命投票，投完再搞快閃，Be Water！

又送頭

BBQ啦

千奇唔好搞宿舍

幾時地日

圍你老母

天乜撚野日

呢個手足 sefie 左話自己冇事

利申冇save 之前連登post見到

推，唔好圍

真係去就唔再係圍咁簡單

當時重係達粉
一時火遮眼先開呢啲post
非常對唔住
但我絕對不是鬼

請善用起底功能 樓主係5毛黎

仆佢個街 唔係新屋嶺 唔係葵涌

係荃灣呀屌你老母

唔好拆狗宿

利伸 : 支持政府 反港獨

我明係熬，但其實有冇諗過終有一日係要挑戰呢點。

起完底，block得
btw，呀sir、屌你老母又喺度引戰

天你老母 不過唔割

Btw
雙11唔撚係光棍節 唔撚係淘寶大特賣呀
中共我屌你老母
係國殤紀念日呀

聽朝10:45 中環和平紀念碑見

又圍咩狗屋...

一邊話好嬲，一邊話送頭，你屌我p牌都咁講，班冷氣軍師自己冇革命勇氣革命意識，魔法唔敢整，就以為其他人嬲同你一樣嬲得咁柒，圍狗屋唔會玩魔法只會叫口號

唔准圍 一係就拆咗佢一係就唔好去 六月就話衝左入去就開真槍姐 依家係咪都開真槍啦洗驚佢啊

天日？

屌你老母 拉

SEND夠呢張圖未
睇到眼冤

大大個黨鐵

狗屋有好多野既

夠未啊child登仔 郁d就屈人阿sir煩唔煩
自從反蒙面法生效後 以你邏輯 戴個口罩都係送頭啦係咪啊？
咁你仲出唔出黎啊？
比d有意義既建議得唔得啊？
如果叫你出黎係阿sir 咁你叫人唔好出黎 係咪又係阿sir啊？
煩少陣啦屌

到時話環境證據/CCTV錄象被破壞

習曱甴

狗你老母屋
緊係快閃啦

Pull

真

聽日你一係打狗一係火魔法
唔該和理非花生友同我返曬屋企

圍又唔做野，維尼把托咩，麻包袋獨行俠好過

Thank you sir

圍狗屋有撚用咩

去快閃 撚班狗仲好

Agger 圍只係等拉 做完就走

agree

我想打 但得我地幾個做唔到乜嘢

個個都話圍狗屋送頭
樓主幾時講過個圍字

習曱甴 唔好再比d5毛post騎

佢屈人在先!
同埋圍咩春狗屋呀!
圍來除咗送頭之外有咩用呀?
建議? 咁多行動post唔去推
突然開個post 話圍狗屋!
好難唔信係叫手足去送頭囉!

圍佢係想送頭？快閃唔好？善用不推文回覆

冇講過圍

一人兩樽

唔好去

條友連標題都打撚錯2隻字WOR 巴打!
醒未呀?
天日? 折?
聽日同拆呀!

火燒狗屋！要猛火
不要炆火煮食

圍黎做乜
我地圍你屋企樓下你會唔會驚？

快閃開花

天日。。屌你咩三毛

聽日唔好搞咁夜呀 全部手足早啲訓搞三罷

希望中共可以殺曬69班賤種

樓豬

運動打完果日 我可以去煲底逐個下跪
但而家請暫時當我係手足

借位置

「請廣傳」關於X同學事件

快閃幾百人火魔法1分鐘內走都
反對暴力

點解要捉住幾個錯別字唔放？
上面我已經道左歉
定你地覺得呢啲嘢重要過手足被姦

唔想有手足送頭!
保護手足好緊要

抗爭者縱火，是淨化社區的行為？

縱火就是「弱者的武器」，令當時愛爾蘭人可日常作出反抗。她進一步指出，縱火的吸引力也在於震懾力強，遠處民眾也會見到熊熊烈火；而光、火、煙構成視覺震撼，令敵人產生恐懼，繼而迫使他們妥協。

新聞上智利示威成幢高樓大廈都燒

要搞就唔好圍 黃金時間5分鐘內做完

終於威反次

預先同班狗講定圍
而家應該佈防哂
想推人去死？

只要巴打係為手足, 我一定支持
但叫手足去死, 我一定屌尻你!

係曱甴屋,唔係狗屋

不過今時今日手足點會中計送頭
係就係打曱甴
不過係你地D曱甴仔女咋
小心D呀MON POST曱

搵人去地鐵站破壞，再報警話有暴徒喺地鐵站放火，警察就會嚟

天日你老母 又折乜撚 字都唔識打？

開花啦

折完好走啦
嗰到冇乜嘢好行，而且條街又唔好行，買完就走啦

圍狗屋最冇用

拉 天日唔係聽日

好奇一問
如果用顏料彈掟佢入面D私家車同狗車
唔知仲D狗仲點樣周圍去呢？
冇左狗車保護佢地
我諗連狗鐵都行唔到過去

唔好就咁圍
就咁圍係比佢哋時間捉人

千祈唔好咁做呀

字都未撚識打就叫人做嘢
出post前都唔用個腦同對眼睇多次
唔撚屌你屌邊個啊阿毛？

本能寺大炎上!!

打緊信長野望

Push

實事 一人一個玻璃樽都夠

呢個講咗好耐
其實周圍好多落單狗車

點解有負皮

秘密d啦
班狗又部署好啦

個啲石好似係戲咁係有火嘅？

你拉緊啲乜

圍住倒油
放火
走
就係咁簡單

荃灣狗屋附近露天地方好似泊左好多車

預告定，實重防，兼被反包圍

push

好多人仲話圍醫院而唔係裝修荃灣狗屋
cls

唔圍 係行動

過撚左五個月仲要人圍狗屋係咪白撚痴架
屯門個晚有版你睇啦
仲要同班狗講明我地聽日圍尻你啊
你依家叫我地去預約被捕啊？
你有冇見過同人打杖突擊人會同人地講啊？
咪撚送頭啦屌 玩下快閃咪算囉

又做啲無謂嘢
拉

推一下

想多啲人參與擺工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

正所謂「識睇一定睇comment」
1）我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

習曱甴 唔好比佢潛

重未撚醒 人都殺撚埋重係度叫口號

又想叫人送頭
屌你老母呀

唔會，但起碼搵幾百人

可以在街上，二十人圍一隻狗！頸巾腳齊攻！

樓主係鬼

行動唔可以有預告， 你懂的

用索帶綁狗在燈柱！除去所有gear !Take photo ! 認身份！

攞狗gear 比自己用

可唔可以轉做其他嘢 圍狗屋作用不大
快閃仲好 陣地真係冇用

綠楊m座

帶多啲酒招呼佢地

Why not 狗竇？

我只可以同你講都係會嗰頭附近有三間狗屋俾你10萬人都未必夠玩

快閃紅燒狗肉

西環係港島，而且你比一日時間佢一定會重防，有啲難度

唔使圍
一黎就雞尾酒咪得囉

剩係新界南班防暴狗都夠玩啦
呢班防暴係最撚打得

記住係快閃唔係圍

亂鳩咁噏

天你老母日
打字都可以懶音

下次打啱返字呀唔該

天下武功，無堅不破，唯快不破
快閃啦

折完冇得查證lu

要拆就而家去

佢大陸黎架

變魔法
係個個都要變

大家夠薑衝入去既話ok
如果只係圍既話我建議都係不了

開埋地球POST,你自己拆飽佢

標題講得好撚清楚 係要拆 唔係圍
我哋最終目的係全香港嘅狗屋曱甴竇 夷為平地

西環真係好有難度 唔好啦

應該都係會
因為無攻入去既手段
班狗只要守著長板橋屈遠攻
人數既優勢就發揮唔到出黎
有開路手段先有可能做到
大家千奇唔好咁做呀

師兄你識玩wo

仲有上面福建幫地頭 下面有工聯會區議員

塞埋德士古 仲好玩

圍左咁多次都未學到教訓

圍係真係冇撚用

之前都成萬人團政總啦，咪一架水砲車搞掂
現實少少
唔好叫手足送頭啦

荃灣狗屋地理位置真係難搞

拉
你係咪想幫手搞到區議會選舉停？

犀利

呢個似啲

拉
起底見摟主次次叫人出，仲要係送頭

但樓主自己次次無事

用十幾隻字，叫人送頭的三毛?

唔好又叫人送頭

一係屠狗 一係燒 圍乜撚野？拉

1111一係自動罷 一係我地幫佢罷
大家早啲起身 七點路面見！唔好遲到啦！

樓主有講圍咩??佢話拆喎

做好戰術地圖
plan定撤退路線

睇完回覆，原來有好多人話報仇只係講下

唔係唔報 但唔會係圍軍火庫去報咁On9下嘛？圍狗屋但咩都唔做有咩意思？去狗屋either屠狗or燒狗屋。圍就唔好撚搞

千祈唔好快閃！

唔好亂放魔法，因住俾個藉口d狗話冇晒d證據

我係黑警的話 見到呢個post就會預備聽日橡膠彈 海棉彈 放題
唔拉人都打到你重傷

荃灣狗屋直路通向新界南狗總....葵芳狗屋又係附近

偷襲，佯動，伏擊，大把戰術唔用，係要陣地戰

rb la

甴近平

屌 圍狗屋有屁用咩

汽油彈唔係向逐個「死物」掟，係要一次過掟向「狗」

起樓主底 立刻封鎖

立即諗起南泡民主化運動成個驚賊局燒鳩左

呢單野咁爆 會唔會真係好以南炮當年咁攻入驚賊局之後成楝燒鳩左佢呢？

我諗全世界得香港人先會咁驚狗屋

幾點

試著說癱瘓荃灣，
不要說圍警署

唔撚係圍住叫口號呀 咪撚再做無謂野
爆屋呀 全部攻入去啊 唔係圍住佢呀
啲魔法用晒落去就得
拜托大家要進步!

大把便衣等你、想on9送頭自便

而家醒左啦，去邊無人知架

其實打字有懶音究竟係邊個發明
係咪5p?

與其圍，不如伏 仲實際啦

有高墻、水馬、樓主有導彈？

白電油砌模型必準

備*

千其唔好有交通意外塞住交匯處呀